{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008192",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017646?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 해모로펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約に関するお知らせにより未成年者の入室は不可能であり、予約した人数に追加人数が発生する場合、ペンションまで事前に連絡しなければなりません。 また、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻しが行われることがあります。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間を遵守しなければならず、客室および周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌も慎まなければなりません。 予約の特典としては、メゾネットタイプの階段を利用する際には、児童と幼児の安全に留意する必要があります。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用でき、駐車可能なスペースがあり、海水浴場である鏡浦海水浴場が車で3分の距離にあります。 またカラオケ、食堂は車で3分の距離にあり、スーパーは車で20分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約した人数に追加人数が発生する場合、ペンションまで事前に連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻しが行われることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどのように決まりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用に関して責任はありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で食事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌も慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約の特典としては、メゾネットタイプの階段を利用する際には、児童と幼児の安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "海水浴場である鏡浦海水浴場が車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "カラオケや食堂は近くにありますか？",
            "answer": "カラオケ、食堂は車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "スーパーは近くにありますか？",
            "answer": "スーパーは車で20分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 630
    }
}